有冇玩緊CMB嘅巴絲（120）買左榮光歲月未

今日又係咁快要開新post

撞左post點搞

1001 果個開post, 去返千抽果個囉

呢位手足講得好好

買唔到😥😥🍜

CMB啲人真係唔岀聲嫁喎